波士頓拎唔拎到總冠軍？

東岸總冠軍仲有機

火箭

Lebron唔會俾呢件事發生

lbj一日仲打到波，一日都係東冠，但final....

亞軍蒐集狂